呢個時勢仲有好多人屙完屎唔沖廁

一打開廁格度門見到成篤屎喺度，閘刻閃去格離個格
但之後聽到有沖廁聲，即係個屎坑冇塞啦但又唔撚沖廁

應該係唔想撳掣

咁自己食返囉屌佢老母
仲要唔㩒蓋